有冇租私樓無公屋既手足入黎比人恥笑下？

當比大家娛樂下